機場嘅人繼續留底唔好走丫

機場嘅人繼續留底唔好走丫

當一封機場，無晒旅客，入面主要得番示威者
大家響terminal 入面無路走，警察封晒terminal出入口
然後催淚彈都唔洗用
續個抬你出黎拉你都得
就算比你離開到terminal，佢封通往機場島嘅公路同停機鐵，你都無路離開機場島
到時就一網打盡晒所有示威者，你成個運動就真係玩完

你班暴徒記得要留底唔好走丫！要中中國香港警察嘅陷阱！
千祈唔好走丫！

推

中我地中國香港警察嘅陷阱啦！你班暴徒！

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

醒少少啦香港人

唉 屌你 雖然你個post講既野 係好

但你個標題就咁咪撚咁樣好無 咁撚急既時間 仲要禁入個po到睇你咁大段野？

不推文啦

p仔
番去同你老母自慰啦
黑警屎全家

講得好，推個post上去

趁仍有遊客，一齊走安全！